Cara Menggunakan
1. clone file dari github
2. untuk test logika tinggal jalankan menggunakan perintah di terminal yaitu "node TestLogika.js"
3. untuk yang aplikasi, ekstrak tabeluser kemudian masuk ke folder tabeluser
4.jalankan menggunakan terminal dengan perintah "npm start" 